## Завдання

Зверстати [макет](https://www.figma.com/file/l1FhwwstXOojKghN3QyU0c/Simple-photo).

Зробити верстку максимально близькою до макета. По можливості повторити розташування елементів, відступи, розмір шрифту, кольори. Зображення можна замінити на будь-яке. Текст для абзаців теж можна взяти будь-який.

Намагайтеся максимально використовувати селектори за класами і намагатися правильно називати класи. Деякі рекомендації можна знайти [тут](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/other/css_structure.html).

Для виконання цього завдання Вам, швидше за все, доведеться трохи пошукати в Google потрібний матеріал і самостійно розібратися з деякими моментами. Не бійтеся, якщо щось не виходить, звертайтеся до ментора з будь-якими технічними питаннями у разі виникнення складнощів.

#### Технічні вимоги до верстки

- Навігаційне меню має бути оформлене у вигляді списку з посиланнями
- Структура має бути оформлена за допомогою семантичних тегів header, main, footer
- Текст на сторінці має бути оформлений у вигляді двох параграфів
- Заголовок на сторінці має бути оформлений за допомогою тега h2
- Пункт меню "Home" повинен вести на сайт https://dan-it.com.ua/uk/ та відкривати посилання у новому вікні

#### Примітка

- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
- Домашнє завдання надсилати ментору в архіві zip, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.

#### Корисні посилання

[Основи CSS](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson2_extract_emmet_css/what-is-css.html)
